(Dare)夠唔夠膽係gym room大叫掙扎

若果閣下能夠係gym room一路做一路大叫掙扎
樓豬將會送你十萬蚊印尼盾

唔駛十萬
你比我色幾下就夠

我冇kelly貢正

點解個個都識kelly

人若巴=kelly代名詞

米色拉

我不近女色

色我拉甘

你高唔高 大唔大隻 靚唔靚仔

167cm 肥（大份） 中上樣
收唔收貨

做占拉 米浪費你個中上樣

米癲拉

Kelly需要一個有決心的難仁

差我10萬

證據呢

Pervert

呢個post邊fuck睇到我pervert

你ff啲boy係你面前叫

我對胡師傅冇性幻想。。